訓左冇睇，皇者獌大抄北京電視機幾多打波？

北京電視機近日被翻案，
垃圾軌屈左我疤咁多年係時候還債啦
禾地淨係一億哥已數一打，馬達倒戈又數一打，加埋d新仔，應該30:0冇難度

呢round打和